行路腳趾痛

有冇巴打試過行路有隻腳趾好似有啲電電你咁 行一步電一下
我依加第四拇趾就係咁 好唔舒服 知唔知係邊到有問題

利申：平時做開運動

推

再推

會唔會係對鞋漏電

又會咁搞笑都有嘅

睇鐵打又唔知點同條友講

過兩日冇事啦

成年了

Take care

乜撚野叫第四姆指

你做運動？